唔中意韓風但成日被人叫泡菜仔 你問我答

俾人話你on9都咁開心開po話俾人知？

你有咩想講就直接講 我冇野想問

俾大家笑下，又冇話真係咁壞

冇咩問題我都冇咩答到你

又會窺視人地個腦都有嘅